求求想搵張圖

想搵張動畫圖背景係學校有幾隻動物學生,前面係一架警車有隻狗警察拉住個賊之類

警察示意圖

兔美 熊吉?

係 唔該